沈陣營第一百九十六期 - 股評人聯盟 - 超淡之戰

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

無研究, 不過懶同小本, 估拉長有賺掛

推

新post上香
\|/

超淡大戰！黎個邪術先！
終極魔法！易彎拿！

期都升4嚿

又要被夾

希望幫大家係260封到頂

師父\|/

標題力量 超淡！先升4百 倒跌4百！

真係要神秘力量先救到我地

Qq想上300

升400跌800啦

我隻q熊...

tvb有師父，又著間條西裝

法力全開！

大家唔洗驚！ 今日升得一個原因！
等埋馬寶

上返注香先
\|/

定d黎 aapl跌成咁 今日必定係高開低走

真係要reset

打靶喇

可唔可以個個賺到笑錦恭迎沈陣營200期

人仔琴晚升

沽左就夾死啦

銀娛都有得爆
今舖真係全面牛市

睇埋牙爺

想死

師父救我呀

期6舊都黎

熊仔區俾人開地圖炮

上證突破到2638

2638係咩位？

牛氣沖天

合金鑽頂

我想問意見 307q熊係咪走好？

升左廿蚊，等佢超賣回一回先走

回到邊先走好？

又比位牛

291應該差唔多

明顯係熊二浪

呂布昨天個post入熊，又玩死成班人

等睇午間師父點部署

會唔會真係島形底

11月6日中期選舉
侵侵哩幾日同中國整啲暫時協議絕對唔奇
熊仔睇路

最近嘅熊係幾多
我要拎返失去嘅

咪痴線啦

仲未走到熊

分手要狠

平保$77

白巴 可唔可以出黎講下睇法

師傅早晨

阿公我打晒靶

阿公

升市莫估頂，無辦法侵侵撚狗，任何技術也枉然

唉
太近無計
280吖嘛最近都買，不過真係

呢個唔傷呀，最傷吉利，又要追本喇

今日正路應該有位做好倉，侵侵真係大仆街，好淡都俾佢玩殘

靈車係好撚仆街，所以我少掂

60mins bb overshoot到

師父

大家安心買牛

道指同10號差成千點 港女咁快倒升 憑咩

人仔升

呢個好關鍵，升左500點子，中資股點都夾，今日阿爺又無收水，真係唔好逆勢行

【開市戰報】恒指重越26000點 騰訊上試300大關 80億外資掃A股（不斷更新）
2018-11-2 10:48:51

【10:40更新：恒指重越26000點 騰訊上試300大關 80億外資掃A股】

恒指重越26000點，最新升622點或2.48%，報26038；國指升257點，報10536點。

大市成交591億；目前北水淨流入5.82億元。

A股滬指最新升1.31%，報2640點；人民幣離岸價報6.281。

經滬深股通的外資淨流入80.71億元人民幣，滬股通淨流入48.66億元人民幣，深股通淨流入32.05億元人民幣。

領升三甲有：
騰訊（）升6.7%，帶動恒指155點
友邦（）升3.1%，帶動恒指70點
建行（）升6.7%，帶動恒指155點

藍籌升幅三甲：
中國生物製藥（）升9.5%
舜宇（）升8.6%
銀娛（）升7.7%

【開市：中美或大和解 市場大挾淡倉 港股彈逾500點】

昨晚習近平致電特朗普，中美貿易戰或大和解，昨晚人民幣已見彈穿幾個關口，港股今日開升564點或2.22%，報25980點；國指升238點，報10516點。

騰訊（）彈升逾6%，報295元；碧桂園（）升4.8%；銀娛（）升7.77%；舜宇（）升14.52%。

今日收市前一定300

美團

咁會好多師兄重傷 寶少

已挾到爆袋，屌你老母港女仆街死啦

我已死 來吧互相傷害吧

希望師父午間教路出聲做左淡

唔敢睇app, del 左佢算, 先街一步

好多股壓曬彈弓，尤其是騰訊，彈近50蚊

\|/

today?

好環保

師父萬能環保圖

但老老實實底位3日咁抽上黎上證今日都冇咁high, 有冇感覺係似玩4浪? 俾佢玩一個星期，之後...
marbo出場原來係劇本

我驚今晚MARBO講既野會唔同, 例如短期睇法, 做唔到淡淡大將軍

hi 師父

開始無信念

\|/ 大升市, 上香先

唯有安慰自己終於彈得起俾我將mpf轉為保本保守基金

挾到上268都得，愈高威力愈大，宜家就豪賭一舖

勢已轉

呀爺一到溶斷位就閪

qq好大成交

懷疑人生

見到麵仔出黎, 希望有救

marbo上完 針得

【中美大和解】「習特通電」和解時序表（持續更新）
2018-11-2 11:51:47

11月1日 晚

美國總統特朗普在Twitter發文，稱與習近平進行了一個「長時間及非常良好的交談」，並討論了貿易和北韓問題。特朗普又表示，正計劃於月尾在阿根廷舉行的G20領袖峯會上與習近平會面。這是中美貿易戰以來習特首次通電話。

特朗普表示，願繼續擴大對華出口。又謂兩國經濟團隊有必要加強溝通磋商，並稱自己支持美國企業積極參加首屆中國國際進口博覽會。

習近平表示，中國即將舉辦首屆國際進口博覽會，這顯示了中方增加進口、擴大開放的積極意願。很高興眾多美國企業踴躍參與。

11月2日

（上午九時）白宮首席經濟顧問庫德洛出席公開活動時說，特朗普向他表示，若能和中國敲定一個雙方均滿意的交易，就會撤銷關稅。

庫德洛還說，特朗普是自由貿易的支持者，他希望消除關稅、非關稅壁壘和補貼，但不能容忍其他國家在貿易上的不公平作法。

（上午十時）受「習特通電」曾討論過中國國際進口博覽會影響，相關概念股上升。

（上午十一時）「習特通電」消息傳出後，離岸人民幣兌美元強升超過600點子；人民幣兌美元匯率中間價，今天報6.9371，大幅調升299點。

（中午十二時）中遠海控（01919）是進博會唯一推薦的國際段運輸服務商，升6.47%；（滬：601919）升7.12%。

長江投資（滬：600119）漲3.50%
光明乳業（滬：600597）升1.46%
蘇寧環球（深：000718）升1.37%。

仲未有午間教路

一啪手指死一半人

【大師午間教路】變數多 勿妄動！
11月02日(五) 12:06

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周五(2日)大升，因為中美首腦周四通電話，談及中美貿易問題，並計劃在月底的G20峰會會面，不過結果如何，仍要觀望。

大師認為大市近期向下，主因並非中美貿易戰，而是「收水」，昨日美元急回亦不正常，加上始終仍有很多變數，包括下周美國中期選舉，暫不宜冒險買貨。

－－－－－－

夾死啦
師傅我知錯了
俾我重投你既懷抱啦

好認同師父但好驚市場同佢佢對

佢靠邊站

我都要靠邊搵位

佢靠邊站食花生

CNH 上番6.9，阿爺又出手

我不打了.jpg

我隻熊就打喇

模擬倉

就黎800

痴撚線架

家陣連午休都有裂口

1000啦

千升之日

CLS,夾到癲左

買lp等千跌...點知遇著千升...我屌你老母...

而家好有衝動沽 冷靜緊

痾個屎去到一千點

must not fap...

Paper trade 入左hsi put

臨收市小注遠熊試試先 預坐一個禮拜

千升之後都要回一回

痴撚線

隻蟹快高長大...

Bloomberg

升千點？cls

淨係睇升幅以為行緊牛三...

想jump 了

咁撚準時呀

其實冇感覺嫁啦
底位升左二千點, d熊d put平唔平冇乜分別

由佢蟹算

手足一日食一千點波幅

trump最叻反手...宜家咁多好消息都係為左左election...我睇佢幾時反手...

點解琴日我做野唔係直落四點, 要比時間我走左隻牛

係！我食盡個升幅！
我買ｐｕｔ呀

融巴, 逆向沈判

己被沈判
31號手多入左2張LP

齊來競猜今晚錢錢錢師父打唔打丁話袋底牛食糊

唉...繼二月後又奶大鑊..

呢個moment 係好想入啲put

驚再夾 都係睇多日先…

今朝完未入, 依家好想入

侵侵出口術 肯定下星期又夾

快啲入

停手啦
等星期一啊

今朝出左口術啦我, 依家買唔買都應該冇得再夾

冇咁快千跌...等等啦...要等人上當先會再跌...

呢鑊好細
LP 7k到
二月120k

易彎拿圖冇撚用

今晚好似出飛龍，奉勸大家忍忍手

奸有奸輸

記唔記得舊年年底夜期有日一開做世界之後就大爆炸
會唔會同樣劇本

千升完D人覺得D牛貴再買熊, 然後再.....
LOOP到有近牛出番為止........

其實真點b浪係咪會睇到29000？

點算 輸左20k 係咪要止蝕

yes, 打哂淡倉就插水

我都有啲預感…

恆熊接近啪曬...呢三日血流成河

鳩頭琴日東網LIVE仲講跌一跌彈一彈去258, 無咁一D淡
再回一回再殺止262又少D囉, 盡D既又回一回殺埋去265
大部分淡都逼住平哂

結果一日就收哂

2-3日補哂2千點 無人諗到
習總一個電話9up2句 就升1千點

成個熊倉，咁就

起碼師父俾D阻力位真係好準

鳩估之後幾日應該橫行多....
等下機會先....

Cfu今個星期五痕中左4日啦

請教*

但今次係人仔爆升，侵侵又9up，同個轉無啦啦上31000無乜特別原因好似唔同？

唔使驚，本多終勝

想要d溫暖

師父啲精夠唔夠暖

熊市係會咁架喇
大上大落
學到嘢
十年後咪識玩囉

仲係高水

Qq 低位251反彈左兩成係咪又要牛過

唔敢玩了 d錢儲得好辛苦

今年成鳩日出完糧同無出無分別

岩岩出完 今日就嘔突倒貼

經驗最寶貴，唔好借錢玩，2017/18係一個好好既學習機會，你下次週期翻工搵錢多咗，用啲錢黎買股票，今次輸咗既下次一定贏得翻

我都真係幾勁
一開熊三日700彈左50蚊

融巴玩細D啊
我呢幾月只係五手十手咁玩咋

阿寶唔好走啊

已經玩權，呢2日豬5k
玩細期的話豬萬幾銀

跌啦跌啦

走咩姐，我銀行依家6位數都冇啦
開50蚊熊都三日夾爆

我一聽到你話256買q熊，我零水都即刻走啦

依家跌番D，下星期一會唔會反而仲有得夾

宜家幫我贏上個禮拜嘅熊仔今日仲要打埋靶，佢個價真係好靚，好唔捨得佢

牛過繼續搏好消息

又14格，屌

冇啦依家 今年做乜都唔掂
做開既又蝕錢
係馬仔執幾萬但夾三日已經冇左廿萬

阿寶，真心我係過來人，刺激贏實會刺激輸，倒不如將有賺嘅儲吓金幣，慢慢做都跑贏大市啦！
咁心急做乜呢

人係有三衰六旺嘅，仆緊街嘅時候識防守先係王道!
算啦我鳩噏吓only

白爺 求慰藉

冇心急啊我入遠熊咋
佢三日夾我兩成咁我可以點

今年真係好多次都係咁, 中頭四日之後星期五反高潮

3690 真係唔知佢升乜

佢呢支反彈棍真心係好撚狗，都無辦法，只好記得要嚴守止蝕，諗返轉頭你有做唔會輸咁多仲有反擊機會

兩邊都買 貼熊
搏佢打 唔打返轉頭 加熊

其實聽大師指引都算係咁，十月跌浪食到。月尾放哂淡倉。琴日尾市用 profit 入左啲，今日就彈成千點 。人算不如 trump 同雜種造市。

一個月波幅都係3千 比盡4 千點 開局到而家都2千點 除非再向上多2千點

咪開，下個禮拜大把位

係咁挾 白巴你用咩策略
轉角好難捉

宜家唔似最後煙花咩
佢咁急抽我更覺得個市仲要跌落去
問題係咪可以今個月期結前見到前底...

個兩條友仲要月底先見面
咁快上定真係...我唔識講

跟range行囉！
升市莫估頂，今日收市做吓功課啦，應該仲有更猛嘅料未出

buy the rumor, sell the fact...

連屌米都13.5 真係大奇蹟日

輸到依依哦哦

同1月好似

佢早兩日人仔一掂7我同布布已經知會做嘢

兩條粉腸見面 都未知結果
什至未知侵侵仲玩唔玩得落去 就咁樣夾
我睇得一個可能 就係散水
我好相信連侵仔都唔sure 國會選贏唔贏到啦

最巴你sc咗

對熊市有d動搖 會唔會其實行緊牛二先係 依家牛三

學cfu話齋 市場又開始扭曲啦

師父講過 熊二反彈係會令人動搖 究竟係唔係熊市 定只係牛市既調整
到時 就係熊三暴跌既來臨

久守必失

sc宜家應該爆撚左廠..long姐...

嚇死我

7係狗雜種既g點

唔好nake short 好想期王二師兄過兩招俾我地

贏帝唔撚輸得

我都想學吓

我都想學

有線做緊採訪 喺中銀門口係咁問人有冇買股票 我係咪應該走去扮吓千升之日好開心

我已經動搖 咁係咪會暴跌 我已經想入正股

應該話: 我跟大師做左淡

要啦

到時俾下料小弟同眾沈門損手爛腳子弟...

「我冇買股呀，大師話一股不留丫嘛」

大師話農曆年前2萬6，中呀!
月底前必失3萬點，又中!

「我買左啲call 黎𢭃住啲put, 又買左啲熊黎𢭃住啲牛」
記者再追問有無賺錢的話
「你理撚得我呀」

應該用笑到見牙唔眼 黎回應後面個句

笑到仆街

支持

必紅

影帝

好好笑

我今日有三次係諗好唔好將廿萬美金funds轉番落去個港股度。
係唔係師父試緊我地既定力？

又day high

我辣殺嚟，都估撚唔到佢挾撚到咁

星期五都夾到咁，星期一仲得了

唔撚好屈

我諗正路個個望住262，點知三日內連破幾個位，仲企得好firm

發神經

今日成交好crazy 係咪牛三來了

痴線 仲上緊 put都痛

早兩個月都冇人理佢, 邊會估到侵侵發個輪就搞到個市彎曬

果三支裂口大棍遲撚早要還
希望佢下個禮拜生生性性唔好撚咁chok is oj

李阿寶，宜家牛證有巨額投注，著左啡格

平保80

宣佈淡友全滅

唉

幾耐無見過

師傅隻袋底牛可以拎出嚟曬吓啦

AAPL盤差咁插納期都可以屈番上黎
留名星期一 700上320

上年好似都冇試過千升...熊市先黎千升，領教了

DH收

有聲

白師兄做邊行

咁暴力咁升，我諗下星期會放生埋27300個批貨

長遠係睇跌 買遠熊係可以放埋一邊仆暈自己半年後再睇
但過夜一定簡貼熊 有咁貼得咁貼
好似今日開高咁多 我隻25538熊係打左 但係後面個輸個幾百點已經唔關我事

你點 你好似琴日同我捱過浪

沈大師重要聽日開talk 笑死我喇

袋底牛

好想知佢個倉咩環境

冇得笑佢，佢隻245牛都贏大獲

long time no see, 見今日大掌師父嘴，上黎坐下

我琴日有講減左D淡倉
今朝梗係走啦, 前兩日食既牛夠頂有凸, 不過豬錢都唔開針既

基巴好耐無見

基BUTT師兄

幾時返黎領軍

好似琴日食左喎
唔知有冇聽錯
東網節目

只要師父比人掌多幾次嘴發惡，元老就會返黎一齊sm 師父

食撚左啦
仲有11, 16, 66同指數1/3淡倉
夾鳩死佢

琴日笑住話11好早PUT, 夾幾百點都唔怕, 今日夾夠千點

期待呢一日

你地要抄低d 證據，一陣師父條仆街又話自己二萬五既時候有十隻袋底牛。

佢做好倉無講過架, 成日LIVE就自爆
無中生有, 琴日已經係咁

一陣錢錢錢又話自己數錢

今日應該吹叫左你地星期一二淡倉食糊
數住錢等下次再做淡倉

植生威威啦今日隻QQ

睇呢條片，即刻諗起師父

師父 又要俾黃師父串啦

話時話做乜師叔有新劇, 個市都咁勁

11月真係好旺我

套劇一日未完，一日都係機會

咩事？

好彩今朝要做野 走咗隻q熊先 下晝仲爆多野真係痴撚線 冇時間睇市真係冇得玩

佢啲700 2382

冇走隻q牛會打靶

上年11月輸廿幾萬
今年11月輸廿幾萬

唔同既係上年全年收入80萬
今年截至依家收入只有不到10萬

其實數浪 / 牛2 牛3 都係一個馬後炮既野

大家有無開始懷疑人生

早幾日已經懷疑啦

又一排冇上post
有幾多師兄弟被夾?

好耐無見

可唔可以當我呢兩日無入過市

冇玩港股即市 所以冇入post好耐
大家還好嗎?

唔死得吊住條命屌肥佬

依家唯有用模擬帳戶支持marbo

夜期係咁升

SH

200點

蝕緊廿鳩幾萬啦

一起身咩事1000點

賺緊幾十萬

咁串嘴
師父會收你

模擬倉姐, 唔洗咁重手下話

期指倒跌

趁勢

marbo又中 已跌了

大棍

九半未開市唔計

又出飛龍 尋晚蘋果又暴跌，冇理由升得咁癲

飛龍超預期 即係會點？

加色

又要屌鳩鮑威爾

12月先G20
成個月有排佢玩

美股期指回吐漲幅，CNBC記者：貿易協議報道不屬實！
2018-11-02 21:14
美股期指盤前回吐部分漲幅，據CNBC記者Eamon Javers報道：有白宮官員朝特朗普的貿易協議進展潑冷水。

美股三大期指，行情來源：英為財情
截至發稿，納指期貨繼續轉跌，道指和標普500指數期貨漲幅收窄。
受消息影響，離岸人民幣兌美元短線快速走低，一度跌破6.88關口。

Javers是CNBC駐華盛頓記者，專門覆蓋特朗普政府消息。他表示有一位高級官員向他透露：關於特朗普準備與中國達成貿易協議的報道不是真的。這位官員表示，談判「還有很長的路要走」。

CNBC記者推特，發推為美東時間上午8:11
昨日晚間，特朗普發佈推特稱，剛剛與國家主席習近平進行了過程融洽的對話：「討論了很多內容，重點是貿易相關的。之後雙方將在阿根廷G-20會議上繼續討論這些議題。此外，我們還就朝鮮問題展開了很好的討論。
今日據彭博報道，四名知情人士透露，美國總統唐納德·特朗普希望在11月底於阿根廷舉行的G20峰會上與中國就貿易問題達成協議，並已經要求美國主要官員開始起草可能的條款。

又出fake news

狗咁撚

星期一跌夠3千點
屌你老母

侵侵式熊2

MARBO真係直接篤穿所有假象

還我血汗錢
俾返啲錢我

到底侵侵呢兩年身家暴脹左幾多倍？

正一大仆街

歴史總係

期待錢錢錢開場咩情況

納dee跌喇

侵侵第一滴血

渣架

夜期晚晚都咁大波

含期快撚啲嘔返日市果千鳩幾點出去

支持，插佢侵侵

尾市熊有福了

我put咗咋

爆炸put?

我模擬倉沽左60張咋

唔係呀 入遠put打算悶賺

我隻模擬熊打咗靶就跌
下次再作法先

等緊marbo作法

我都諗住聽live

老美

果然係雙頂

高位回500點

反手牛就左一巴右一巴

彈到0.5就落

仲等緊

撚狗咁撚

如果跌五百點就係既

今晚可能都跌到500點

唉我擔心正恩

300啦

千升之日 千跌之夜

marbo未出發先興奮

對唔住大師 唔應該質疑你

咁夜仲未開，唔通真係開壇

打和super

雞棚冇咁快拆既...

如果係俾人炸冧呢。。。。

仲好, 快撚D
咁我D LP就會由粉狀變番餅

今晚幫CFU剷一剷漿先...
H師兄好似未上水...

今日中午懷疑左陣

夜期最高26758 最低26172

我支持

頂 做戲又唔做足全套
咁快全世界都知咩事

屌，一陣師父開到淡又串到仆街

俾返d錢我呀

已經開定youtube ready緊

到底今日發生左啲咩事

今朝返工見到撞車真係大兇兆
幾時先會有吉兆

尾市入左張LP
豬少1/3

今晚肯撚定一房都係漿味

屌，十二點黎緊都未開

Marbo打救我地呀

原來開始左

I jump la bye

真係即刻講自己叫人淡倉食糊

又搞咩

等埋師父打完飛機先啦
唔夠人剷漿

跌返 唔想做人

作緊法啦喂

邊有得估, WIN OR NOTHING

師父開場J一J
依家文錦教大家操作先

千升完千跌

老千個千呀屌你老母

文錦都上錢錢錢

師父又搶番黎J, 好多漿
有洪漿啊

跌市三人組

沈門漿浸驚告現正生效

今日無小兵
極度懷疑H 兄=小兵

屌，真係俾我批中咗... 呢排chok過西，大家不如係股票戶口攞翻一萬幾千玩翻排，呢個月等待中期選之後先出手啦，個市俾人搞彎曬 與其送俾發寒商不如用啲錢享受下

等我黎！

我都想仲拎到一萬幾千出嚟

文錦講果段幾正

今晚我都要幫手鏟

啱啱正職收工就黎pt

都好嘅今晚有馬寶

攰到甩肺 9點返到依家

水巴你俾人夾到?

又屌鳩基金經理

師父唔養我地唯有靠自己

肥佬不嬲淨係得奇幻袋底動物，無理過我哋感受

呢個人相當有可疑

唔識玩
夜期執格仔執下晚餐錢都幾開心
睇埋下星期先算 留左本 一定追得返嘅

原來平保收市79.05

回左成700點，係咪就係熊市威力
夾到你懷疑人生再平倉之後再跌到仆街

屌你老...當奴侵你條契弟...

同我上個post貼的11月頭的07 08 09 個市一鳩樣，都係大chock上同大chock落之局。

屌又估早左幾日，估中市夾爆倉。今日重開埋地圖炮。

無咗break

跌唔緊要 最緊要拖埋隻屌米同美團落地獄就得

夜期跌6舊破沈判夜記錄?

molamola 跌到

呢1000點 同 五萬億 遲早要還

正恩兄好似5球牛?

挾咁多 唔洗還啊

寶少

仆你個街想偷我雞?

邊個最開心？

下星期有無機跌返哂出黎 返240呢

好似有日成千點？

google 緊，15年都有晚跌超過8舊

真係趣緻

實有，我都記得

好彩今日call double就走咗，頭也不會，trump 同bloomberg真係

屌佢老尾 成日都有老千局, 上次就話牙爺救市 結果又還返晒
總之有日用on9理由裂口開完再爆升到好誇張, 個個夾到包頭() 然後買跌就ok 信消息都on99

oh yes
早幾星期老美free fall 嗰晚

今年千跌多到

岩 去日本食和牛好過

雞棚

還返個26800比我開沽呀

咁快跌番落黎過左0.5升幅，molamola

依個棚唔平，唔知會唔會貴過隻雞

DKLM，如果星期一真係跌返5舊，我呢世都會記得今次老千局，貿易戰有轉機，恒指十年單日最大升幅，千七億成交

簽都未簽就一千點 劣劣地

個棚搭得唔夠靚
但琴日已經平左小小put

\|/

師父5痕好似全中

熊市中邊真係發過豬頭
最緊要有膽
同埋有錢

une師兄平時買咩多

膽搏膽, 要預輸哂

我有apple諗住長揸30年
股災都唔放
同埋sqqq
即係nasdaq reverse etf 諗住揸1年
我只係上黎吹水

好在星期五過兩日所以走左一半call 星期一裂口實人踩人

安子兄fat fat

量子公海搞乜嘢?

伸手黨太多，憤怒鳥

然後大量haters 狙擊

Lihkg係咁

你個名

星期一執平貨

之前沈門都有個傻仔係到嘈啦

白卡佬

巴打有冇睇過 sqqq 之流長揸會點

會點架

好多冇修養既人...

支那人是最仆街

我知道1.01*0.99係細過1
但升100點跌100點的話
計返percentage應該唔會蝕
佢實際上應該係short 緊nasdaq future
有無師兄研過分享一下
我都唔太清楚

12月大插

師傅

師父食午餐嗱
\|/

其實老貓早兩日個gif post都有點兒那個

★支那好治癒gif貼圖區！

有冇人去聽師父9up

師兄

勇者

聽講walk-in 都入得

星期一再入牛 好唔好

G chi

好

又黎

帶我搵食

仲玩唔玩qq put?

玩

買咗喇？

買咗啦

唔叫埋

點叫呀

諗緊Put qq定美團好啲

我覺得鬼鬼地，千升後睇幾單新聞同聽左個節目有唔少言論都係叫人入貨，有件大摩既話恆指估值唔高可分段吸納。。。

大摩

美團 一跌實人踩人

咁最後一托之後就直落

連左閱文右易鑫雷蛇在腰間o個類都炒上黎
人造牛機會大

好啦

之前講銀河會升，跟著跌到仆街

要快就qq 美團就穩d

嗰三碌棍咁扯上嚟話唔係派貨都冇人信

QQ之後美團

新書入手 睇咗一半

唔識睇英文

中文叫漫步華爾街，投資者既心靈雞湯

一個投機者的告白都唔錯 btw淡友post有腳睇

呢個唔緊要，有女睇又有得睇人吹水係開心既

睇咗1/5左右
結論就係2800

原來奈奈係sister

屌我都係依家先知 我一路都以為連登屋絲打

2019熊貓金幣出左 前兩日金價忽然大跌嗰陣諗著訓醒再去鎖價,訓醒既時候已經升番

有鳩

淡友POST幾精彩下 一隻瘋狂收兵既物體加一堆

有鳩最正

有得格劍

一路屌一路睇住女女條嘢喺到fing

有花生?

有女就有架啦
睇你用咩心態去睇架姐

你啱，不過都係不了

排

想睇阿公20舊腹肌

排多個

點止 百舊架

咩昆蟲

種子機關槍

阿公好勁

我好耐無上水，近排好忙。
我跟CFU 做熊你就夾我

C FU
我屌你老母
呢一千點我豪比你，隻近熊我燒比你嘅

又派錢

但港女呢啲西市

\I/ c fu

今鋪真係drop to 0

星期二選完唔知會唔會有黑天鵝

聽日大戶會唔會造市殺埋265 266呢

265死硬，係時間既問題

gun
呢鋪信師父

卒之塔撚咗呢條騙徒

股評人「火燎森」涉誤導投資雲端挖礦合約涉款320萬 民主黨批「6宗罪」

呢堆友都痴痴地

仲未拉架
但佢依家轉左新財路，公仔機

民主黨報左警拉左先講啦

呢條仆街太撚古惑，好撚難入到佢囉屌

FB有個group
好似話有幾個全數退款
不過原來仲有好多乜機乜機
賺咁撚多有排搞

錢錢錢五行
星期一反覆
星期二先跌後彈
星期三唔睇好
星期四震盪
星期五彈一彈

等埋今晚出稿，仲有機會轉

無錯

話時話有無人整沈門whatsapp sticker

召喚白帝

星期一堅跌？ \|/

唔跌點升

燈燈燈燈

有冇師兄睇馬
垃圾馬克羅斯潘狗讓20磅都贏

世上無捷徑

有無招式可以分享

其實睇走勢係咪睇期貨好過睇現貨？
期貨交易時間長d同大戶嘅倉都係買賣期貨

感覺上係

但係見大部分人畫圖係拎現貨黎畫又係點解？

有無師兄知道咩網有得免費睇bond 嘅價格同埋成交量？

果啲係炒即市用嘅招嚟，所以我同阿晴點解開啲極嘢可以咁準

咁恆生指數個幾十隻嘢
買佢賣佢嘅資金嘅表現始終喺現貨反應
同埋期貨有高低水
利申鳩估

我撞下手神姐 仲想問你下星期點睇添！

白帝同晴巴點解可以咁勁自己研究到一套方法
同職業有冇關

晴巴 你覺得睇期定現去計位會好d？

一定係現貨 期貨只係睇倉位
現貨先睇到未來一星期點行

收到 感謝

不如你諗下點解佢騎馬克羅斯唔騎歡樂之光

無人叫你死背喎，書係死嘅人係生嘅，香港就係咁點解個個出教嚟都同我講書舊就無用

死仔

今日去耀仔開戶口, 聽到有個阿伯買qq put輪豬左廿萬

多謝白巴教路

haha 大佬

黃國英：美股機遇始終較多
11月05日(一) 00:08

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，上周尾段的走勢，說明大市短期已經進入無定向風，大上大落難以預測的格局。要大幅轉好原來只是特朗普一個人一念之間，而還是繼續維持僵局的話，就反反覆覆向下再尋底。不過，即使決定了大方向，過程就會極之波動，指數幾個百分點的上落會相當容易，一般人難以駕馭。

今次返內地，其中一個體會是平民百姓生活如常，股市是大跌，可是9成以上人口都不沾手股票，而且不會睇，至於業主就自欺欺人坐住先。做生意多數在守，始終有一個龐大消費市場令人憧憬，加上政府有能力花費，頂多國進民退，就業情況未算太惡化，當地朋友危機感並不太高，反而奇怪香港末日主義抬頭。

不過，中港股票大部分都欠缺投資價值，競爭環境實在太激烈。由於經營成本比香港低，技術含量亦低，於是太多公司入場抄襲，加速做爛不同領域的市場。真正有能力於全國建立品牌有定價權，或者控制資訊平台的只會很少。貿易戰結果如何，也不會改變營商文化內耗的現實。

假如閣下是末日主義，就請對財經不聞不問，像那些營營役役對投資死心，安心生活的同胞。即使真的望到中國爆煲，到時執到死雞也不會發達，應該會是日本翻版，持有二十年以上，年華老去亦未必翻身。

如果像自己還是不認命的話，就要到美股尋求機遇，企業經營的技術含量高得多，較容易創造價值。兩個市場十幾年來的分差，貿易戰絕對不是理由。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)
─ ─ ─ ─ ─ ─

沈振盈：短線只屬大型上落市
11月04日(日) 22:30

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周指出：「本周的日子不算太差，大市隨時醞釀反彈」。確實，10月份恒指的跌幅已逾3,000點，在期指結算後反彈也屬正常。當然，今次的反彈是有藉口的，就是中美貿易戰有望紓緩。特朗普公開聲明，將與國家領導人在月底的G20會議期間會面，市場期望雙方可以有解決的方案。

由於市場主流的意見認為，全球股市的下跌，主要是因為貿易戰，故此，只要貿易戰一解決，就會牛市重臨！亦正因如此，港股出現了3日升近2,000點的大反彈。

然而，實際情況真的如市場所預期的嗎？首先，貿易戰不是港股入熊市的主因，而主要的原因現時仍未有逆轉的迹象。其次，由於早前市況太淡，令到市場一面倒傾向做淡倉，造就了大挾倉的可能性。

此刻的部署，仍是候高做淡為主，暫時不用重注，等中期選舉之後再算。本周的日子偏淡，但相信仍是約1,000餘點的大型上落市而已。

本周每日的股市走勢預測：
周一(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金局，反覆上落，先低後高。
周二(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續上落市為主，走勢偏強。
周三(癸卯日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，仍是上落市，走勢偏弱。
周四(甲辰日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，出現震盪。
周五(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，先高後低。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
─ ─ ─ ─ ─ ─

沈達尼號已經開出

師傅出手咁重

大盈上落市

寶哥原來係淡友post 開船

\|/師父

我未落船呀

全球智能手機銷量跌 6% 市場飽和情況嚴重

智能手機的全球銷量接連下跌，根據 IDC 發表的最新報告，生產商對上一季付運了 3.552 億部手機，較去年同期下跌了 6%。當中影響最大的可能是韓國手機品牌 Samsung，他們對上一季出貨的智能手機下跌了 13.4%，佔全球手機市場的 20.3%。

導致全球智能手機銷量下滑的原因之一，相信源自中國，因為中國佔全球智能手機銷售三份一，但卻連續 6 個季度錄得下跌，當中 2018 年上半年的跌幅更達 11%。IDC 的分析員 Ryan Reith 相信，高滲透率加上具挑戰性的經濟環境，令這個全球最大智能手機市場的銷售被拖慢。

縱使面對艱難的銷售環境，Samsung 暫時還穩坐一哥之位；受惠於 P20 Pro 等手機，令華為超越 Apple 成為對上一季的全球第二大智能手機生產商。下一季的成績如何，IDC 認為取決於華為新機 Mate 20 Pro 和 Apple 新機 iPhone XR 的銷售。IDC 認為智能手機市場飽和，生產商將放眼於 5G 和包括多鏡頭相機等技術突破去扭轉命運。

仲有700

老千局

過埋中期選舉先跟勢入貨

agger

fake news

PMI助攻

跌咁少當我係咩

習習一路講嘢 恆指就一路跌 好唔俾面姐

【實戰理論】沈振盈：消息真假難分 市況大上大落（05/11）
2018-11-5 9:38:44

港股大上大落，十月份大市不斷創新低，跌至24500水之後，初步見到支持。而市場情緒亦已完全傾向看淡，自然造就了挾淡倉的條件。特別是遇上期指結算，大戶難找對手來做淡，唯一的做法是「對起」市場的淡倉，等結算後找藉口挾上，殺完淡倉之後才再做淡。故此，被喻為「大淡友」的筆者，也在去週建議大家，先將大部分淡倉食胡。

在期指結算後，大市連升三日，既急且狠，三日已經升逾1800點，主要是因為特朗普聲稱已跟習主席通電話，會在月尾的G20會議開會討論，令到市場認為，貿易戰可望完結。特別是在去周五，中午更有外媒報導，特朗普更已經吩咐下屬，起草協議，準備在G20碰面時簽署。結果，下午一開巿就跳升多400點，將恆指升幅擴大至逾1000點。常理想想，剛剛只話會見面，會討論，完全未有共識，沒有結論，又如何去做協議？結果，晚上又有外媒報導，引述不知名官員謂，中午之報導是假的。做市做到這地步，筆者只能忠告大家一句，技術及經驗不足的話，只能小注怡情，只求參與，當作學習

師傅講得好

而家日頭返一份工, 夜晚返一份工真係好撚辛苦. 但為左出年有錢掃貨, 唔博老命唔得.

無巴加油

撚狗

\|/
吉倉都上一上香先

無巴等你上市

應該休市聽習大大講話

師父\|/

豬到驚 已經唔敢玩

無巴重咁搏，夜晚返part-time?

唔博邊有錢掃貨

有料

你地年少有氣有力重咁有精力返工
我唔得了，過左30歲就跌晒Watt

3690食左藥呀?

我想講我年紀都唔細

我以為沈門大部份師兄弟都係未過25-28歲。

係就好囉！
可以食18碎

痴線啦
你調轉左

理鳩佢, 我諗我50歲都係照食18歲

最多食過22咋 想食18歲

係就好囉，我宜家同啲18碎都覺得有代溝啦！
竟然玩抖音我fuck

好多後生唔講廣東話講普通話架

係囉 都係玩番tik tok

往死裡跌

我淨係想佢地個陰震抖

25碎都食唔到女

同一樣野黎喎清

係，講講吓同我講蝗語，真係想升鳩佢

代溝? 有乳溝就冇代溝啦, 要黎啪者, 又唔係做人世
本來同上一條女都真係有諗過結婚, 而家一諗起結婚又要應付咁撚柒多人, 我都係留錢黎食多D女算, 我又唔係一定要有細路

架妹玩丫嘛

巴打講得好中.

之前拍左5年諗結婚都係散, 不如食多幾十條女好過

乜而家係為左生仔先結婚

你啱!
都係食完蒜

或者分人身家都得㗎

呢代女人都唔會為生仔結

大多都係為要飯票.

見好多女(包括現任) 都係見之前D 仔太廢,情願博一博入返個pool 搵個好少少

咩pool？

出pool入pool

所以咪就係囉！
結嘜撚
結咗咪又掛返牌出去搵食

姐係飛起條仔？

係呀...

不過有好多男人真係甘於現狀,唔上進.

只係打份工,唔增值自己.

咁多位師兄弟千其唔好.

我都係過來人, 俾ex 飛都係因為唔上進,日日返工返到行屍走肉咁

依家有聯絡但大家都覺得返唔到好似之前咁

雖然都聽唔少
但想知呢D女本身係做邊行 搵埋搵埋D錢唔夠自己洗咩
唔明點解有D女人心態一定要靠男人

聯絡=SP

哂氣啦, 你有錢, 唔識字都得
我quali夠啦, 冇錢咪又係俾人嫌我冇撚用
所以而家, 咩都唔緊要架啦, 趁而家即將洗牌, 一定要有錢o係手

邊行都係架WOW

但個女人想唔想變,

邊方面先師兄

不過有時出黎做野之後D 女睇野唔同晒.唔會好似以前咁食mcdonald

有錢真係有安全感DD

所以點解成日行cwb ,中環咁多醜男拖正好...

護士十個有九個都想嫁醫生。

男醫生揀返女醫生唔好

夾撚死我喇

唔怪得白巴未結婚

問無巴quali 我估沈門最多cert係佢

師父請中午發力救救徒兒

多多cert都冇用, 換唔到錢既
讀完都係要黎打飛機用
而家我已經唔會再俾任何新相識既人知我既過去

安子兄，呢一個月，我都係俾大戶夾爆左先暴升 / 暴跌。
不如抽跟煙抖抖先。

再夾我走架啦

無巴加油，留名睇你彈起

cert係入場劵姐其實
睇咁重

同埋女人真係睇你CERT咩.睇你銀行卡,車,樓好過

唔關事，it's complicated

無錢咪唔好搵咯，你又要搵女又唔跟個rule行，搵到個唔介意同你涯係好彩，搵唔到係正常 香港社會係咁架啦，唔鐘意咪搵辦法走咯

呢個咪就係肥佬講嘅扭曲囉屌!
肥佬夠全港數一數二大學出嚟，咪又係做租租

加油

肥佬應該學院派

當年ge大學生,唔係太7都起碼有一層渣下手.

辛苦命. 冇賭運冇橫財運, 所以一定要靠自己砌返黎

咁先好呀！
好似我咁過出車咁條命好玩咩

總之香港邊個有錢就邊個大曬，話之你殺人放火做雞都好，及早離去把啦屌

白老大都過山車

佢架過山車上緊太空

不勞而獲係人類最原始既渴望

無啦，我啲賭運又回復返水平，都係炒股穩陣啲好，起碼保到本

我想講其實我本來唔恨錢, 我只要有個地方俾我安安靜靜讀書寫字, 我可以咁樣過一世
但呢一年我知道even咁簡單既願望, 都一定要好撚有錢至可以

輸左獲金先覺得錢好重要, 唔知幾時先追得返

\|/ 師父

係呀！
所以除非去第二度住，唔係你想好似啲鬼佬咁餐搵餐食餐餐清，香港一撚定挾撚死你

升一千 跌七舊

回返200, -500收市

移民就移硬架啦, 係睇下where, when, how and with whom既者

with me ok?

你過去搞柒頭巴啦，猜輸咗果個做1蒜啦屌

一陣再加點

sorry我唔屌屎忽的

唔會跌曬上星期五升左個千幾點

沈陣營第一百九十七期 - 死守騰訊王國英、一股不留沈振盈

阿寶又黎

呢啲叫有錢齊齊搵

阿寶麟仔

【大師午間教路】亂博等於送死！
11月05日(一) 12:32

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周一(5日)向下打回原形，反覆市況難掌握，應做對沖及減低注碼，靠邊站不代表「無料」，「吓吓都要博等於送死」。

大師重申，淡倉用認沽證做部署，在短線技術位就用貼價牛證對沖，估計維持大波動上落市，恒指波幅介乎25,500點至26,500點。

－－－－－－

師父好似屌緊我

今次跳船真係好早啲講
利申坐緊好多

拎啲牛兜住啲put

30蚊ok?

師父個策略聽落好似幾有道理，長put短牛，想跟

好多手足都有貨 真係爆船

俾師父屌完個人好似精神爽利左

恆指V

到底今日可唔可以成功reset 呢

屌多兩野呀唔該

仲以為跌6舊個個入哂黎包頭推post，原來係講女

呢期你旺, 講你買左咩黎聽下

個頭成年冇好過, 都唔洗特登出

你好似師父咁鐘意d人兜口兜面屌鳩你?

旺鬼咩, 星期五乜都冇做都豬左1xk

港女係咪要保持日K穿BB中綫之後就會繼續探底既紀錄

升番就唔怕俾佢屌

【銀行擠提】傳股東捲款潛逃 四川民眾湧分行提款

「自貢銀行三大股東捲款，銀行將會倒閉！」四川省自貢市昨日早上傳出當地的自貢銀行出事，大批民眾湧到銀行的十多間分行提款，引發擠提。當地政府封鎖消息，同時拘捕一名在網上傳播信息的網民。
自貢銀行被擠提的信息，昨日上午在當地的論壇廣傳，當局在20分鐘後便將消息刪除，可是民眾已經湧到分行提款，甚至傳出銀行沒有足夠的儲備金應付提款市民。
網民拍攝的片段顯示，銀行擠滿了市民，救護人員用擔架將不適的民眾移走。
當地政府發出通告否認傳聞，亦透過當地電視台播出有關信息，指自貢銀行運作正常，呼籲民眾不要相信謠言，當地警方之後更聲稱拘捕一名31歲、姓葉的網民，葉向警方承認傳播不實謠言、惡意中傷。
「先要維穩，兌垮了怎麼辦？」不少網民質疑當局極力維穩的目的，並指一旦銀行真的出事，受害的都是存戶，更認為「存取是存款人其自由吧」。

支爆

因為IPO PUT?

肥佬仲嘜又玩貼價牛對沖

印刷機出動

師父無限袋底牛分注食, 沖極都仲有

係呀 依家睇隔離po 仲要爆曬船

坐緊小米PUT, 由鳩佢

小米係星期三已經平左 唔係嘅話又輸多1xk

睇黎你都幾大注.....
我就預左溝

安巴你醒目，我被上船

諗住剩係put 呢兩隻冇買其他野啦, 幾萬蚊, 分左注入

愈印愈唔開放市場 食草時代來臨

外賣仔等佢磨下先考慮上船齊坐

你而家講完, 可能阿寶又會上埋屌米船

有時間值損耗架

阿寶上咗屌米定美團put

佢爆到上67阻力位我都要諗吓止一止先

筆記

四川既雞幾好食

bookmarked

Ok

本身諗住佢妹唔到一個月, 依家開始驚

阿寶有恆熊

中銀係咪收到阿爺指示做國家隊？

先低後高師傅又中

頂得到瑞銀都頂唔到花旗

外資沽撚爆你